其實有冇諗過個旺角集會根本唔係港獨派策劃

你睇下本民前民族黨，不論黨page定黨員個人page都無share過單嘢。
一批不溜pro港獨嘅kol都無提過。
由頭到尾吹奏嘅不過係連登幾個煩膠會員。
IQ過100嘅都知有問題啦話？

個幾個連登會員又連五點都未到就係到話咩「旺角開始多人」又盛，影咗個背景版就話「好多人」，根本就係想膠化成件事。
好啦到今日星期日，即刻成班會員衝出黎話「至此港獨派已死」乜乜乜，想用一件啱啱發生嘅事打哂成個政治派系。

都係果句：IQ過100嘅都知有問題啦話？

至於究竟係真心膠定係別有用心，我就真係唔知，但係正常人點睇都會發覺成件事來龍去脈好有問題。

到依家成個時事台都係恥笑關sir嘅post
恥笑佢呢條on9唔係問題，但係你見個個都係其實借恥笑關sir踩成個港獨派，就知好有問題。

有本土派KOL御理加持喎

cc台本土kol叫左成個禮拜你而家同我講炒車？

>時事台
>kol

does_not_compute.mkv

>事後

學生獨立聯盟都唔係港獨派？
唔好咁啦 次次搞柒左就割蓆

成件事同高/連登之前話整個「香港共產黨」出嚟一樣。
早期光復運動咪又係高呼「中國人買中國貨」？
唔好見名就唔諗之得㗎，Alexander。

推

咁嘅post預咗會沈...

因為無乜知呢班人

嚟班人根本上個月度先出現。

明晒，一日未獨立到就冇港獨派

關愛座hunter喺時事台做捉毛kol成年都有喇喎

問題係「forum捉毛kol」同「有港獨主張嘅politician」係根本幾乎零overlap。

智商過100都知有問題

你咁姐係話一路炒住中資股/買住淘寶，一路做獨派既
CC台大佬關SIR係鬼姐？

五毛亂舞

本土狗係咁㗎啦